Обновление базы данных
----------------------

ASL mobile использует исходные данные, полученные с сервера ASL вашей организации, например: список подразделений, рейсов, аэропортов, воздушных судов и т.д. Поэтому важно поддерживать базу данных мобильного приложения в актуальном состоянии.

Для того, чтобы обновить базу данных, нужно нажать соответствующую кнопку на главной странице.

.. image:: _static/help_sync_db_android.png
   :target: /_images/help_sync_db_android.png
   :alt: Обновить БД
   :align: center

Если вы давно не обновляли БД - сделайте это перед созданием нового сообщения. В том случае, если вы давно создали сообщение, но не отправили его, обновите базу данных и проверте информацию в сохранённом сообщении.

Так, например, выбранные вами **Негативные факторы** могли быть переименованы или удалены на сервере и в таком случае могут не отображаться в вашем сообщении.
